從前 啲路係用一種叫磚嘅物料鋪

聽老一輩講
以前嘅地下係暗紅色
係用一舊舊硬骨骨 叫磚嘅物體鋪成

心諗都唔撚make sense嘅
磚一早喺2020年已經被列入暴力違禁品
邊有會通街都係比人拎咁恐怖

成條街不嬲都係石屎路
老一輩仲話細細個個陣會跟住磚嘅線黎行
仆街都唔會擦損得好痛咁話喎